法官要求看證據 具荷拉崩潰公開被偷拍影片

韓國女團KARA前成員具荷拉，24日倒斃家中，令人不勝唏噓，許多網友把箭頭指向其前男友崔鐘範，他除了暴打她到子宮及陰道出血，甚至連法官都似乎站在男方那一邊，僅輕判崔某有期徒刑一年零六個月及緩刑三年，關於偷拍行徑則是無罪，如今作家孔智妍更出面痛斥審判該案的法官吳德植，強硬要看具荷拉和崔鐘範的性愛片。

據悉，具荷拉死訊傳出後，崔鐘範已將社交網站轉為非公開，但其實這樁家暴案件中，還有一個非常可惡的人，作家孔智直指是法官吳德植，她透露當時這個法官堅持，男方偷拍的性愛影片是重要關鍵，希望公開這支影片，但具荷拉害怕受到二次傷害而拒絕。

可是這個法官仍然態度強硬，認為影片內容非常重要一定要看，具荷拉最後只好忍痛同意將影片作為證據，單獨給這個法官看，但該法官看過之後，卻認定「兩人當時在交往，無法確認是否為偷拍或合意拍攝」，因此判處崔鐘範偷拍無罪，這也讓具荷拉相當崩潰，自此待在韓國就非常害怕。

作家孔智妍更表示，該判決相當野蠻，令人氣到全身發抖，也讓許多網友群情激憤，湧入青瓦臺網站，連署請願修法嚴懲渣男崔鐘範，目前連署已經超過20萬人次。

韓狗D法律真係得淡笑

香港好好咩

咪理條傻撚，狗狗聲咁

韓國法律太離譜。

唔睇點判？

Diu咁撚賤

無論點 韓國人既秋後同清算能力 係要學習

法官判罪要睇證據唔係好正常咩唔通鳩判?又唔係要比哂全世界睇
不過真係判得太輕

超同意!
好多國家嘅transitional justice/面對歷史係選擇忘記...
韓國人絕對接受唔到咁! 好似香港咁，無理由警察唔使制裁㗎嘛?
所以睇一個判決要睇埋上訴庭點判:
例如最近韓國法院先裁定就算情侶關係都唔可以偷拍 !!

有冇片

你唔撚係人嚟

【韓國大法院裁定戀人之間在沒共識下拍攝對方身體都會以性罪行受罰】#韓國 #大法院 #情侶 #戀人 #共識 #不法偷拍 #偷拍對方身體 #性罪行韓國大法院作出判決指，即使是戀人關係，如果在沒有經過同意的情況下拍攝對方身體，也會因性暴力而受到處罰。大法院2部在對因涉嫌非法拍攝交往中的女性(《性暴力處罰法》和攝像機等照片)而被起訴的金某(36歲)的上訴審判中，確定了200萬韓圜的罰款和相關措施。金某因涉嫌在2017年3月與當時交往的女性A某發生性關係時未經同意拍攝裸體而被起訴。一審中，法院表示「即使已經達成協議併發生了性關係，亦不代表已經同意拍照」，並下達了罰款200萬韓圜和40小時的性暴力治療項目移交命令。一審法院表示，事發當時，金某事先向被害人詢問或未徵得被害人同意就拍了照片，金某在交往期間也多次向被害人要求將拍攝身體照片的照片寄給被害人，受害者平時也不願意把照片傳送給金某等，受害者在毫無防備的情況下被金某拍下裸照，這讓人很難接受。金某表示，受害者是對拍照知情，認爲受害者同意了，並提起了上訴。但是，二審法院不接受這一主張，並裁定應追加宣判以兒童青少年爲對象的機關及殘疾人福利設施就業限制命令。二審裁判部表示，現行《兒童青少年保護法》對性犯罪者和被判刑者下達了就業限制命令，但對現行法施行前的犯罪，將依照以前的相關規定，在沒有確定判決的情況下也可以命令對就業限制。另外，法院還同時宣判了在沒有確定判決的情況下，根據可以限制就業的《殘疾人福利法》，限制殘疾人福利設施一年就業的命令。金某認爲該就業限制不合理，並提出了上訴，但大法院維持原判，指原審裁決合理。

我以為度度都有幾啲法律添

應該唔關法律事
係泡菜係男權主義

我都同意
錯就錯左檢控charge佢偷拍罪
個官唔睇段片點判人係偷拍定自拍
同埋都係私人非公開

當然我唔排除有其他因素令到個官惹民憤

我都好可惜荷拉，但講真佢係一個專業藝人，會訓練到對鏡頭好敏感，法官可能認為當時人根本係知道有人拍緊佢但當時佢無阻止，變相係同意左拍攝，而且佢交往緊嘅話，又真係好難一口判定男方係錯晒!我唔識法律，但荷拉嘅本來職業可能令佢蝕底左....希望荷拉可以安息，個賤男俾人生勾勾打尻死

呢個撚樣判親性有關罪行都輕判

但詐騙相關就重判 唔信可以參考番啲過往啲資料

我無追開佢 一開始傳醜聞55波

好似成個韓國網民8-9成人都屌鳩女方先

壓力太撚大啦 又被人打到子官出血

你諗下佢藝人 咁後生搵咁多 公司食水

應該仲撚甘 幾方面夾埋搞到抑鬱

唔睇又點證明？

On9唔睇既話
話係就係呀？
咁全部生豬肉都得啦

你老母就有

諗深一層，唔睇點知係咪偷拍？